「法治有bug」香港法律系統有bug

拘捕權在於警方
蒐證在於警方
檢控決定在於律政司

問題黎，警方要放水，只要唔拘捕，或者唔搜證就達成
律政司under政府，唔檢控就可放水

問題黎，即係親政府既人，就永遠唔會被控
反對政府就會以重罪檢控

外國一般係點？係咪都係咁仆街？

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

律政司都係佢地啲人

留名學野

可以點，好撚奈

遲知 好過唔知

所以美國檢察官係民選
又有特別檢察官

外國雖然係同一個政府, 但唔會互相干涉, 全部獨立,

香港本來沿用英式制度, 但97被支那入侵後, 支式管理同政府, 打住『行政主導』既假獨立真獨裁體制，變左今時今日既黨式政權。

Trump

外國嘅檢控部門係中立，唔受行政部門影響
其實到頭來，如果你個政府唔係民主
根本上司法系統就好難獨善其身

依家邊左列寧式黨國機關

因為英，美民主國家所有權力最終都係用民選，成個政府最終由人民制衡。點貪，點腐敗都要向選民交代。

但香港最終指住既係共支，雜種，由軍隊擁立既獨裁者。

恐襲受傷人士, 有冇得集體告元朗恐怖分子 / 相關警員?

而家香港命運只有３個結局，一係民運失敗，變北韓。一係７７７全面失控，共狗出解手軍，美國出手幫香港變委內瑞拉式內戰。３係支爆成個政府同香港人同777+黑驚割席, 香港獨立.

警方唔拘捕，冇用
警方唔搜證，冇用
律政司唔檢控，冇用

其實各國政府都係咁嘅
不過民主政府會好好多囉

幾個黑警一齊作假口供，砌你生豬肉，屈你藏毒，可以點算？
幾個黑警一齊作假口供，砌你生豬肉，屈你襲警，可以點算？
有無新聞post可以俾我哋溫故知新？

美國既警局局長係民選

1. 101市民拘捕權?
2. 自己 / 私家偵探搜證?
3. 自己搵律師一齊告?

推

做法官都絛用WO 大佬
呢家最大問題既係制度果邊 唔係法果邊

法官必須要依法判決
如果唔係藍絲出黎暴動都告唔入

但我地可從證明警方係執法時有政治立場同不合理拘捕偏差 去無理化同無效化佢既證供、證據、同埋拘捕行動

睇過香港部份法官D所謂判詞未? 下級法院跟本亂鳩咁判.